
Эти останки стали историей, парень,
Они в углу как пали, так их и не убрали.
В нашей клинике плюшевые нары.
Наполеон и Кутузов здесь играют в нарды.
Воображаемый друг со мною рядом
Или это когда ты привыкаешь, что стены четыре
С сотнями тёлок, но приходят лишь делать уколы.
Да и неудобно их трогать, когда руки скованы.
Минуты, минуты, часы глядим в стену тупо.
И так проходят день, ночь, наступает утро.
В своём кармане таблетки ищу уже неделю.
И я сомневаюсь, что мне повезло на самом деле.
Эта рубашка смирительна, но материал приятен.
Белизна без пятен, как и у всех в палате
Эти места, по любому, я знаю дословно
Гуляю один по дурдому, ищу знакомых
Это то же Кащенко, только без окон
Это дурдом это дурдом.
Это стены, в которых царит свой закон
Это дурдом это дурдом.
Там, где психи на стенах рисуют узор
Это дурдом это дурдом.
Здесь оказаться – приговор!
Это только название – поликлиника.
Это моё признание тебе в моих грехах.
Это на фоне белых стен люди в халатах,
А на месте мой кровати матрас из ваты.
Смейся, парень! Над тем, как мы живём смейся!
Я каждый день наблюдаю в окно ваши фейсы.
Чемоданы, медсёстры, уколы бесят!
Ещё одно лицо фрика, что слышит Кейси.
Ночью пустой холод. Днём забитый туалет.
Это мой дом и другого дома нет.
Это радио Next на молей частоте.
Это дурдом на Москве земле.
Клик клик щёлкаю пультом перед стеной,
Мне пофиг на тиви я сам не свой!
Это тысячи глюков, что собраны, как лего.
Краше этих странных снов только солнце в небе.
Дурдом ночью и днём
Укол в зад, в подушку лицом.
Для него здоровых нет, есть только больные.
Это дурдом под названием Россия!
